右邊出波黎計，全盛嘅碧咸定係今年嘅亞諾勁？

咸爺七旋斬獨步天下唔洗多講

但呀諾今年做到英超後衛史上最多助攻又係唔講得笑

咸爺

呀諾

迪布尼

查比亞

美斯

阿諾一腳拯救英格蘭嘅話就有得比

c朗

禾特包斯

睇左咸爺半場助攻朗拿度先講

今年嘅咸爺都完勝啦

呀諾

屌你老母死獌狗你咪撚扮哂野啦柒頭皮 你老母比狗屌緊

你老母比生滋狗屌到梅毒發作生左你隻賤種狗出黎？
碧咸咁勁都無咁多個助攻啦
屌你老母死痢狗我唔撚讚得利記球員？
死全家啦on9仔

你唔配做人 只配做獌聯狗啲狗糧

慳撚啲啦on9
痢狗又做保長
做唔做人都要入紙同你條傻閪申請？

傻閪ddd開大量分身正評自己留言

話牙諾都有咁多負皮，利狗真係玩能晒

係都同kdb比較啦

又關利狗事 就黎你老母都係利狗

又唔關

真係世界級痴線

完未？

咁撚中意正評番CC台啦
果時話比夠10000個正評波台要收皮呀
傻閪雜種狗